點解林鄭派錢會分上中下等？ 睇呢張圖就明

林鄭

好明顯係按之前投票俾牠的來分

即時：1235
幫手推上熱門呀！

「突發」全港首個零售界企業工會 「H&M香港員工工會」正式成立！將與港人一同對抗暴政！

要光復飲食界功能組別

應該係要直頭取消功能組別